區議會仲有12日代表咩？

八婆的陰謀都好清楚，利用警犬持續挑釁我地，衝突升溫，將必敗的區議會選舉延後或取消，唔比民意進入制度內部，咁佢要應付的就只係街頭的衝突，由得市民鬥市民，制度內仍然係佢既人。

最近D狗的表現咁失控好明顯係上層有心縱容
淋病宜家日日話「睇唔到必要延後區議會」，係想我地輕率，錯判形勢。

屌我仲信制度既人，你地問心，覺唔覺得香港人真係有「革命奪權，獨立成邦」的決心？成五個月，大家心照啦。既然係咁，依場持久戰，我地必需利用選舉制度的力量

Be Water, 街頭係手足，區選都係手足，裡應外合。今年，記住民建聯已經係無撚得自動當選。區議會立法會選舉係彭彭比我地香港人的最後禮物。

利申：我知實會比人屌，但我唔係叫大家抖，唔好街戰或者唔罷工，但大家除左義憤，都要冷靜睇住個日曆做人，區選仲有12日。

所以，和理非！你地咪撚停呀！繼續遊行繼續集會！唔好比哂d責任勇武！新聞有既唔可以只係衝突畫面！

記住，永遠選擇令敵人最麻煩的戰略。

血債血償,係唔夠架

推

自推

就快咳死

好撚想打爆陳家佩

光復香港

今朝無出到去，sor9各位

已經好耐無5點起身

一日都已經有點暈

成日講佢會取消區會

我反而想知，取消之後，有無法理依據處理現時區會議員議席係會無限期連任，定係會無人上任？

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

Push

區選成績 半數議席都贏唔到